眼見眾多90年代動畫作品都REBOOT或出續集, 想問男兒當入樽同勇者系列幾時跟埋隊?

足球少將
四驅兄弟
超魔神英雄傳
百變小櫻
美少女戰士
數碼暴龍
龍硃
咕嚕咕嚕魔法陣
仲有冇?

眼見眾多90年代動畫作品都REBOOT或出續集, 想問男兒當入樽同勇者系列幾時跟埋隊?
90年代動畫作品REBOOT或出續集既好處係, 連30~40歲既中年都睇得
所以唔REBOOT或出續集真係好笨柒

四驅兄弟有reboot or 續集？

之前有出，講變左大人，不過漫畫人好似抽起左

NG騎士
元氣爆發
絕對無敵
熱血最強
勇者傳說

想佢地重製同出玩具

熱血最強有啦
HG

希望幽遊白書出
之後一年一話

男兒當入樽之前唔係話出新作咩

出埋對山王我就心滿意足，想睇經典hi-five一幕

對山王真係好撚正，睇親都睇到起雞皮

出幽遊白書咪等於俾借口富樫休刊

勇者王有續集出

好想佢出黃金勇者

屌, 堅料
姐係最撚紅既動畫系列已經近乎復撚活晒
就差男兒當入樽

佢係咪都會休刊架啦

唔係套套reboot 先好架 以hunter為例 同樣嘅劇情明顯舊版正啲， 以畫風黎講我覺得灌籃現有版本已經好好了